志平同志做嘢太過粗心大意，比人斷正

仲枉國家咁栽培佢提攜佢！